點解香港空氣可以差到咁

呢幾日出街 啲空氣差到仆街
個天望落去好似有層白色野隔撚住咁

香港天氣越來越垃圾。

以前九月已經秋高氣爽，而家就十月仲咁熱

e 家係大陸北方出差
係好空曠既地方

d 空氣差到每一寸都有懸浮粒子咁

好驚香港空氣差既日子越黎越多

喉嚨痛左幾日

有鼻敏感嘅人呢幾日夠竟點過

Respro mask

搭咗MTR成粒鐘，一出地面，即刻咳到我仆街

未必係長期
呢排主要係因為有高空反氣旋影響

覺阿頂

究

焗到仆街